有冇手足會去醫院為周同學祈禱？！

推！一齊集氣

推

pish

要醒呀

支持

邊間?想去

啱啱東方話佢腦幹死亡，準備拔喉

東方 唔好信住呀

伊利沙白

Tadyata Om Bekanze Bekanze Maha Bekanze Ranza Samugate Svoha
嗲吔他 唵 啤間車 啤間車 瑪哈 啤間車 蘭揸 三沒加嗲 疏哈
（次數不限，最好108次）

唸完後唸 「祈請東方诮災延壽藥師琉璃光如來憶念三昧耶誓言，護祐將軍澳尚德邨停車場墜樓傷者周梓樂（Alex）大步跨過無礙，早日回復，並願十二藥叉神將晝夜守護，保其平安」